(開定先)知唔知點解民建聯仲可以贏到咁多席?

依家開定,唔係過左今晚一大堆人又話馬後炮

知唔知點解民建聯今時今日仲可以赢到咁多席?

因為人地有組織,有計劃,善用資源,背後有人計過度,一區要赢要幾多人,
故勿論佢地一定有種票,但係人地仲會計埋有幾多間老人院可以動用,
要投放幾多資源先可以拎多幾多張選票

你地呢?
個個淨係識叫人投票,有無人今日統計過自己區有幾多後生仔?
有無諗過到時選立法會點樣配票先可以贏到最多議席?

大家知唔知選票係可以統計,係有得控制?

到時又係有幾個明星議員入到立法會,D票多到可以選多2個人入法,但係最後另外入去個2個都係保皇黨

希望大家過埋今晚,如果仲打算係制度內抗爭,有D對家既招式一定要學

抗爭可以無大台,但係你打得選區戰,就一定要所有自己陣營有平台分享資訊,我地唯一既武器只有團結

係呀,好多泛民,但全部都成盤散沙,個個團體都自成一角,你人多但係無組織,點都唔夠對家有哂計劃贏

過左今晚,其實係人係鬼就會現哂形,到時應該又會見到民主黨帶頭玩內哄

如果大家仲懷有一絲希望,覺得個制度仲有少少可能性有得玩,請所有真。泛民,必須以大局為重,到時一定好多自稱泛民帶頭撩是鬥非,大家必須建立另一個民主大黨去拆解共產黨分化計